經過依幾日港股之後

我終於明白取勝唯一法︰
「及早離去」四字而矣。
殺完好友再殺淡友
屌你老母港股比狗玩

戒賭了

del app 10年後收錢